其實荃灣後尾有搵到幾個已經換左裝既藍衫

當成班有手足去哂眾安街搵佢地，佢地其中兩男一女喺後面千色店啲小路走比我見到，仲想衝過黎打我，即刻九秒九衝去眾安街大嗌搵到佢地去返後面，即時係有好多手足一齊跑返去亦都搵到佢地圍住左。不論勇武定和理非手足亦都嬲到仆街諗住開佢地波，點知有個光頭社工出左黎護住嗰班大陸人，話咩對返準個政權，我即刻燥撚到話佢地扑濕人關個政權乜撚事，係咪以後佢地打人，你一句對準返個政權就可以當無數？

我一直圍住，一直都有手足問係咪真係佢先，我講到心水都乾我一開始喺佢地拆rb已經認左佢地個樣，真係佢地，可惜冇人相信。咁樣就由得個社工護送個扑到人爆頭既大陸佬。不論我幾努力阻止都好，都係冇人肯阻止個社工，我真係有啲心淡。

返到屋企諗左好多野，諗到幾點。第一，真係唔好阻止勇武出手，我都有份喺大陸佬拆RB既時間叫手足做返緊要野去支援葵芳，點知就係因為咁比佢地走左搞到有手足比佢地扑到爆頭，真係幾好對唔住；第二，唔該唔好再比啲所謂社工騎劫，係咪社工話點就點？出得黎都有批判性思考，比社工講兩講就冇哂一個鐘前既憤怒？咁社工同大台有咩分別。我唔係針對社工，只係唔希望再出現一樣既情況，打完人反而有人護送走。

我真係有啲攰同心淡，但係我都會繼續發夢呀
光復香港，時代革命

叫社工走

推

左膠必須收檔

d社工有時真係太on9

明愛個中心就係二坡坊度

推到比多啲人見到

左膠係仆街
一個天水圍
一個荃灣
食屎大

左膠已經唔適合兒家情況。政府同黑警都癲晒
政府漠視人民 黑警亂黎。黑警就黎放毒氣 政府都唔理
我地仲同佢講道理？ 仲相信會良心發現 皇天擊殺？

可以搵人拉住左膠先
完事後叫左膠控制唔好搞出大事

社工死開啦
社工唔係大台

無大台既意思就係冇人可以講乜其他人就做乜，人人都可以係領袖，但係要有自己既信念，唔好人云亦云

有個撚樣左膠社工搞撚到天水圍班手足比狗咬

左膠

唔好比任何人騎劫，自己決定！

下次拉大隊走，留底個社工一人係度

社工唔係有光環，唔好比佢地帶方向

推推

P

有個社工笑鳩我拿竹棒有乜用，之後我話咁你同我過兩手咪知有冇用lo，佢又扮聽唔到
屌你老尾喇帶住社工證係到指指點點
我同咁多位巴打講e場運動/革命入面社工真係冇撚用嫁.
除左叫人走呀 扮傾好左一齊走呀
1d用都冇呀

麻撚煩你班社工撚收返埋個證 企返後排做返你個和理非喇

社工真係垃圾黎
屌與其係咁累事不如叫佢直接死開好過

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

咁你姐係支持社工既做法？打完人可以被護送離開？

社工大曬呀
我地幫手清理社會垃圾唔撚係社工？

雖然我咁講有D左膠
我認為除非現場周到, 或者已經點左相有證據（粉嶺條友 & ILOVEHK界刀果件）

否則唔好開拖好D, 只要打錯一次我地就同佢地無分別

唔係分化
不過唔該社工認清自己位置

和理非返去同班警犬講
手足要反黑社會入侵社區果陣唔該死埋一二邊
等人做完野先出黎打完場

呢個係你唯一可以做同應該做既野

唔好再阻尻住哂搞到有手足俾人打俾人拉

社工真係社會垃圾，麻煩縮返去呃津貼咪算囉

屌個大陸佬比我地圍嗰陣都仲想衝過黎打我地，唔係佢隔離個女人拉住佢真係出左拳。

根本係垃圾，下次直接叫佢地死撚開

屌你好撚心啲潔癖左膠唔好係度左住晒啦
以後見到呢啲煩膠抆返佢地後面

Can’t agger more，真係唔該唔好再阻住手足。

唔好比社工騎劫，大家都有自己既信念，自己既決定，係咪？

支持你地

利申: 廢中

拉開社工打柒條仆街嘛 就算得你一個都要咁做

左膠一定篤灰。你地小心唔好出樣啦

義士被人打 社工會保護佢地？

發夢個陣無咁快去到最前, 如果唔係我會支持你

好可悲，但係事實係

有冇社工入黎答下你地係咪都會咁做

我唔係幫佢講野，不過比人圍情況下會出手唔奇

有證據or現場郁緊手既就往死裡打，勸交既當梁耀忠處理

打埋個社工，之後同佢講，叫佢對準個政權，忘記比人打既事啦

第一個收鳩佢地皮

辛苦了